其實圍倒tvb，會唔會有用過全部文宣

如題，若然係咁
有冇辦法shutdown佢地既運作？
發夢見到有人攪到佢地架新聞車死火